一人一個恐怖商場

成個場好吉好少人，啲音樂又大聲，好恐怖⋯⋯

K11 MUSEA

大把

偉華雖然冇音樂，但成個feel 好陰沉

紅磡廣場

海港城
西九龍

九龍城廣場

青衣城
覺得隻船好恐怖

YOHO 咁多大陸人
夠唔夠恐怖?

新田購物城

先達
個個都兇神惡殺
黑店又多

旺角信和
而家出入好似監獄咁

越秀